人生冇意義了

點走

乜
睇緊依套

hi 我我

呢套係幾正

套野好趕

點走?

88

cg 黎講都算ok
都唔求ff 個種

bbbbbb

幫我

點幫

用你的方法

點用

神神

我我 仲唔訓